屌你老母，垃圾（假黃）食店

呢間餐廳前排扮黃好多人入左去食，岩岩行過，屌你老母仲貼埋建制海報，以後唔撚食佢。貼建制派海報等於手足的敵人，永不取用

[突發]今晚18區都有野搞

北區群睇到

貼建制派議員永遠杯葛

太和個嘈間？

依家太多藍扮黃鋪頭
個黃藍map好多都唔準

要多d報料上去

推

呢間超難食

六月之前食過一次 對海南雞飯有新既理解

變白切雞飯？

唔知食緊啲咩

其實黃藍地圖多唔多惡意中傷
見到有fb link話係藍，地圖就標示佢係藍

佢有一間係元朗yoho 富臨嘅food count

都多報錯，建議睇清楚先好食